smt十月完約，要iPhone X 上台/2~3人家庭plan

請出招

tg: